決志信耶穌 變成 決志仇警

香港可能會係全球最大型的佈道會？ 又有材料推人權法

耶子、耶老、同耶青已經準備好